海洋堂個佛像系列好高汁喎

上支那睇睇下見到，有人放成套出黎堆出黎好有氣勢好型。
想問香港邊到有得買

都係果幾間訂架啦
現貨應該唔會有

精品、孤注一扭﹑五月

全套係咪有木同彩？
想入哂總共有幾多隻？